<START:person> Caroline Garcia, <END> 46e mondiale, a été éliminée <START:date> mercredi <END> au 2e tour de l'Open d' <START:location> Australie <END> 1-6, 6-1, 6-3 par la Tunisienne Ons Jabeur (78e) qui l'avait déjà battue au 1er tour du dernier <START:organization> US Open. <END> La Française n'a plus passé le 2e tour d'un tournoi du Grand Chelem depuis l'Open d' <START:location> Australie <END> l'an dernier, où elle avait perdu au 3e tour. Jabeur affrontera la Danoise <START:person> Caroline Wozniacki <END> (36e), ancienne N.1 mondiale et titrée à <START:location> Melbourne <END> en <START:date> 2018, <END> pour une place en 8es de finale. Voir aussi : ’ ’ ’ ’
